以後再睇真嗣同明日香/綾波麗嘅h漫嘅話

算唔算係睇緊ntr

link?

算

式波明日香唔係惣流明日香

挽救老母

睇開 酒吞童子 應援團既 Eva , 裹面劍介食左明日香既劇情原來係預知

之後以為咁玩係ntr，點知原來純愛嚟

Re-Take

不如將呢套動畫化佢做正傳實大受歡迎

愛上純愛了

可以庵野有睇

再唔係Anima都好